約肩肩食飯未？

我7-10都要自己食飯 有無飯腳？

ok

又入院？

MK?

可唔可以組團探你啊？ 你一定好辛苦 成日出入醫院 連登巴絲會為你打氣

屌你又入

點解一個人食嘅

翼咩事呀

弘你唔睇住翼b

弘錯了

約 揀邊日

是旦啦

衰咩

屋企人去咗旅行

聽晚食得唔得？

渣

約我吧

翼翼呀

咁驚

攬攬

個po做乜撚

自己人傾嫁 外人出返去

ok我走

屌你 同我死返入嚟

約

你真係出先算

你入

唔好笑

驚乜撚野？

驚畀你食咗我隻豬

豬？邊度有豬？睇過 睇過

翼 小心身體啊！

見到你會怕

做咩姐 又想喺我post刷存在感？

同我食飯未

7 8 9 10

300/1hr no touch

洗鬼係度刷 入黎想笑下你

早講啦

快

咁平？ 快 旺角 現金即pay

笑囉 我好welcome

我有咁多日

又係mk

我喺旺角返工嘛

旺角食乜好

諗唔到⋯

你要食飯 食麵 定食我

毒絲求john。。。。。。

你啦 使撚嘅

你要我邊日

你開心死啦

開心死 終於有人肯食我

咁激

Happy die?

睇錯7點-10點

你好叻

叻就聽晚食飯

我聽晚要好夜先得

8-10 想邊晚

食宵夜？

食咩

你幾夜？

就你 堅出⋯？

膊頭

唔係堅係

叫埋佢地都得